想搵樹窿嘅話

假如真係好多人 未必好快可以覆到你 可以分享畀我 eg心事,愛情,朋友等 我都可以畀小小建議 睇下幫唔幫到

香港人放鬆唔介意就comment below 光復香港 時代革命😇😇😇😇😇😇😇😇😇😇😇😇

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

樓主！請你加油！世界好美好！

多謝